求教路，有無巴打有去BNI 早餐會？

話說啱啱收到一個廣告界嘅前輩，佢話想引薦我去參加一個叫bni既商會，佢話最主要都係比唔同行業嘅人認識對方，加大自己嘅關係網，佢都有補充，依個分會係新開既，而家默默搵緊會員參加。
小弟係一間蚊型廣告後期公司嘅合夥人，的確係呢個時間，係需要有唔同人物同網絡。自己上咗google 搵咗一下資料, 純粹覺得佢唔會呃錢但係又唔會好大作用, 以識人黎計都好似係一個唔錯嘅選擇, 想問有冇巴絲都有參加？

小推

以前有代腦細出席過，佢唔同chapter分別都唔同

巴打覺得如何？似晤似nu xxxn個啲洗腦傳銷

唔知7000蚊年費+每次300蚊食早餐比你識人
識唔識到靠你自己
人地本身係一門生意，搞手會賺到錢

呢個年代你做KOL出名仲有效率

如果大家都係岀黎早生意，本質係好都還可以。最撚驚就係嗰啲課程，又話乜嘢教你點樣做生意，好撚驚洗腦呀

互相搵笨，互相幫襯，塘水滾塘魚大會